嚟緊收到防疫$1萬蚊，決定all in

黃色經濟圈

由書籍，傢俬，美容，零售。。。

總之就用晒$10,000